屋企要人 夠鐘返屋企喇

返屋企食飯啦

叫開外賣師

目的已達

快撤

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

推

Push

開始夜啦

入夜啦 手足要平安返屋企 國際線需要你地

今日完成

推，已經拉左好左好多人

其實話叫人返屋企係散水撚嗰啲
請問要達到咩目的 要點先叫成功 先可以返屋企